以後nba正式改名做 勇士隊與朋友打籃球 算啦

表弟都去埋勇士

要拎十冠超越mj了

玩具

又多個搶fmvp

手感仔好橙

C Demarcus Cousins

PF Draymond Green

SF Kevin Durant

SG Klay Thompson

PG Step Curry

改咩名都冇人理架啦

去無咩問題

5.3M 屌你老味啦

後備

C My boy

PF Zaza

SF 2gu

SG 黑人問號

PG 生命石

玩具同朋友玩is正常

my boy走去湖人搵吾皇玩遊戲啦

on99

Warriors and friends

諗起davis全明星著cousins波衫打就心酸

Foj又可以拎亞軍 不過今次係 西岸亞軍

當佢契弟

咁皇馬都收購完牙朗

再收購 bale, modric, kroos, j 朗啦

NBA -> WAF

On撚9

5個全明星正選,後備仲有個FMVP

真係抵比人話玩具

Ariza在採訪時還談到了之前關於加盟勇士的消息，他們（勇士的管理層）和我的經濟團隊談過，他想讓我加入他們的團隊，但是我不會做這樣的決定，你知道他們剛剛戰勝我們，所以我不會加入他們，這不是太難的決定，雖然他們是總冠軍球隊，但是做這個決定並不太難，在和火箭談判時正是這條消息曝光的時候，我當時和莫雷說了，我不會加入勇士的，即便離開休斯頓我也不會加入他們的

from hupu

箭迷又然

好撚期待2k19